<resources>
    <string name="app_name">ARapp</string>
    <string name="ttlQOTD"><b><i>Kutipan untukmu :</i></b></string>


    <string-array name="QOTD">
        <item>“Hidup ini hanya sekali dan peluang itu juga sekali munculnya, keduanya tidak datang dua kali”</item>
        <item>“Jika kamu gagal mendapatkan sesuatu hanya satu hal yang harus kamu lakukan, yaitu coba lagi”</item>
        <item>“Kekayaan adalah produk dari kapasitas pemikiran manusia”</item>
        <item>“Orang dengan ide baru adalah orang yang aneh sampai ide itu berhasil”</item>
        <item>Perselisihan tidak dapat diabaikan atau disembunyikan, dia harus diselesaikan”</item>
        <item>“Kita berhak menilai seseorang tapi kita tidak berhak menghakimi mereka, Allah lebih mengetahui apa yang tidak kita ketahui”</item>
        <item>“Jika kau tidak mampu melakukan sesuatu yang besar, jadilah apatis, karena itu lebih baik daripada skeptic”</item>
        <item>“Apa yang Allah berikan untuk kita pasti yang terbaik, meskipun yang terbaik itu bukan yang terindah”</item>
        <item>“Hidup itu bukan soal menemukan diri Anda sendiri, hidup itu membuat diri Anda sendiri.”</item>
        <item>“Pribadi yang damai selalu tenang dan diam, pribadi yang tidak damai selalu gelisah dan banyak berbicara.”</item>
        <item>“Perbesar Dewasa Buanglah EGO”</item>
        <item>"Menunggu yang tepat untuk menetap bukan karena nafsu sesaat"</item>
        <item>"bukan mencari kesempurnaan tapi mencari yang menerima kekurangan"</item>
        <item>“Bukan bahagia yang menjadikan kita bersyukur, tetapi dengan bersyukurlah yang akan menjadikan hidup kita bahagia”</item>
        <item>“Jangan rusak hidupmu hanya dengan iri atas nikmat yang Allah berikan pada orang lain.”</item>
        <item>“Seperti sudah pada rumusnya, semakin kita bekerja keras dan berdoa, semakin dunia yang tadinya melawan akan melunak”</item>
        <item>“Terkadang ada mimpi yang tidak berjalan sesuai dengan keinginan sekalipun telah diperjuangkan.”</item>
        <item>“Semua akan indah di masanya, jika sekarang masih menemui kesulitan berarti tandanya sebuah perjalanan belum berakhir.”</item>
        <item>“Jangan membandingkan satu sama lain karena manusia diciptakan berbeda-beda dengan keunggulannya masing-masing.”</item>
        <item>“Tak perlu menyesali atas apa yang dilakukan, sesalilah ketika ada peluang dan kamu tidak mampu memanfaatkannya.”</item>
        <item>“Bukanlah kesabaran jika masih mempunyai batas dan bukanlah keikhlasan jika masih merasakan sakit.”</item>
        <item>“Gagal itu urusan nanti yang terpenting kita berani untuk mencoba dan mencoba.”</item>
        <item>“Tanpa jalinan komunikasi, takkan ada persahabatan. Tanpa kepedulian, takkan ada jalinan cinta. Dan tanpa kepercayaan, tak ada alasan untuk dilanjutkan.”</item>
        <item>“Optimisme adalah keyakinan yang membawa pada keberhasilan. Tak ada yang bisa dilakukan tanpa harapan dan keyakinan.”</item>
        <item>“Masa lalu memang tak dapat diubah. Tapi masa depan tergantung pada anda.”</item>
        <item>“Jangan berusaha menjadi manusia yang sukses, tetapi jadilah manusia yang mempunyai nilai.”</item>
        <item>“Sukses adalah kemampuan untuk beralih dari satu kegagalan ke kegagalan lain tanpa sedikitpun kehilangan semangat dan antusiasme.”</item>
        <item>“Kesalahan adalah guru terbaik manusia ketika ia cukup jujur untuk mengakuinya dan bersedia untuk belajar dari mereka.”</item>
        <item>“Persiapan yang terbaik untuk hari esok adalah melakukan pekerjaan hari ini dengan sangat baik.”</item>
        <item>“Fokus pada masalahmu, engkau tak akan mendapat solusi terbaik. Fokus pada Tuhan, Dia akan memberimu jalan keluar.”</item>
        <item>“Dibalik setiap rasa duka dan sedih, tersembunyi kebahagiaan. Serahkan segala urusan kepada Tuhan. Biarkan waktu dan kehidupan berjalan.”</item>
        <item>“Tak ada musuh yang perlu engkau takuti dalam kehidupan ini, selain kesombonganmu sendiri.”</item>
        <item>“Bersyukur atas keberhasilan itu sudah biasa, namun bersyukur atas kegagalan itulah hal yang luar biasa.”</item>
        <item>“Kehidupanmu adalah buah dari tindakan yang engkau lakukan. Tidak ada yang bisa disalahkan selain dirimu sendiri.”</item>
        <item>“Pelajaran terbesar yang dapat aku pelajari dalam hidup ini adalah bahwa aku masih harus banyak belajar.”</item>
        <item>“Jika kau berlutut dihadapan Tuhan maka kau akan berdiri dihadapan manusia.”</item>
        <item>“Terkadang manusia menunggu datangnya kekuatan untuk bertindak, padahal dengan bertindak justru dapat menghadirkan kekuatan.”</item>
        <item>“Kedewasaan adalah saat kita mulai membicarakan hal-hal besar dengan memahami hal yang terlihat sepele.”</item>
        <item>“Menunggu itu menyakitkan. Melupakan juga menyiksa hati. Namun, tak mengetahui harus melakukan yang mana adalah penyiksaan yang terburuk.”</item>
        <item>“Untuk mencapai sesuatu, harus diperjuangkan dulu. Seperti mengambil buah kelapa, dan tidak menunggu saja seperti jatuh durian yang telah masak.”</item>
        <item>“Dalam menghadapi musuh, tak ada yang lebih mengena daripada senjata kasih sayang.”</item>
        <item>“Memimpin adalah menderita”</item>
        <item>“Belajar tanpa berpikir itu tidaklah berguna, tapi berpikir tanpa belajar itu sangatlah berbahaya”</item>
        <item>“Barang siapa ingin mutiara, harus berani terjun di lautan yang dalam”</item>
        <item>“Filosofi meluaskan pandangan serta mempertajam pikiran”</item>
        <item>“Kejahatan akan menang bila orang yang benar tidak melakukan apa-apa”</item>
        <item>“Kebenaran suatu hal tidaklah ditentukan oleh berapa banyaknya orang yang mempercayainya”</item>
        <item>“Ambillah risiko yang lebih besar dari apa yang dipikirkan orang lain aman. Berilah perhatian lebih dari apa yang orang lain pikir bijak. Bermimpilah lebih dari apa yang orang lain pikir masuk akal.”</item>
        <item>“Ia yang mengerjakan lebih dari apa yang dibayar pada suatu saat akan dibayar lebih dari apa yang ia kerjakan.”</item>
        <item>“Jangan tanyakan pada diri Anda apa yang dibutuhkan dunia. Bertanyalah apa yang membuat Anda hidup, kemudian kerjakan. Karena yang dibutuhkan dunia adalah orang yang antusias.”</item>
        <item>“Janganlah pernah menyerah ketika Anda masih mampu berusaha lagi. Tidak ada kata berakhir sampai Anda berhenti mencoba.”</item>
        <item>““Janganlah menganggap remeh hal-hal yang terdekat dengan hati Anda. Rangkullah mereka seperti sama berharganya dengan hidup Anda, karena tanpa mereka hidup adalah sia-sia.”</item>
        <item>“Perubahan itu menyakitkan, Ia menyebabkan orang merasa tidak aman, bingung, dan marah. Orang menginginkan hal seperti sediakala, karena mereka ingin hidup yang mudah.”</item>
        <item>“Satu-satunya batasan untuk meraih mimpi kita adalah keragu-raguan kita akan hari ini. Marilah kita maju dengan keyakinan yang aktif dan kuat.”</item>
        <item>“Orang yang lemah tidak mampu memaafkan. Memaafkan adalah ciri orang yang kuat.”</item>
        <item>“Kembangkan sikap untuk selalu menjadi lebih baik. Membuat perbedaan yang kecil dalam tindakan akan menghasilkan perbedaan yang besar dalam hasil yang diperoleh.”</item>
        <item>“Seperti bergulat melawan seekor gorila. Anda tidak berhenti ketika Anda lelah, Anda berhenti ketika gorila tersebut lelah.”</item>
        <item>“Pertama kita membentuk kebiasaan dan kebiasaan akan membentuk kita. Kalahkan kebiasaan buruk Anda, atau mereka akan mengalahkan Anda.”</item>
        <item>“Sebuah permata tidak akan dapat dipoles tanpa gesekan, demikian juga seseorang tidak akan menjadi sukses tanpa tantangan.”</item>
        <item>“Cara paling mendasar dan kuat untuk terhubung dengan orang lain adalah dengan mendengarkan. Cukup Dengarkan. Mungkin hal terpenting yang bisa kita berikan kepada orang lain adalah perhatian kita.”</item>
        <item>“Berlakulah sopan terhadap siapa saja, bahkan kepada mereka yang bertindak kasar pada Anda. Bukan karena mereka pantas diperlakukan baik, tetapi karena adalah orang baik.”</item>
        <item>“Jika Anda menginginkan sesuatu yang belum pernah dimiliki dalam hidupmu. Anda harus melakukan sesuatu yang belum pernah dilakukan sebelumnya.”</item>
        <item>“Di mana tidak ada pergumulan, di situ tidak ada kekuatan.”</item>
        <item>“Jangan biarkan opini orang lain menenggelamkan suara dari dalam diri Anda.”</item>
        <item>“"Bangun dan wujudkan mimpi Anda atau orang lain akan memperkerjakan Anda untuk membangun mimpi mereka.”</item>
        <item>“Mulai setiap harimu dengan pikiran positif dan hati yang bersyukur.”</item>
        <item>“Kesuksesan tidak menemukan Anda. Anda harus keluar dan meraihnya.”</item>
        <item>“Jika kita terus melakukan apa yang kita lakukan, kita juga terus akan mendapatkan apa yang kita dapatkan.”</item>
        <item>“Setelah kamu mengganti pikiran negatif dengan yang positif, kamu akan mulai mendapatkan hasil positif.”</item>
        <item>“Kamu lebih kuat dari yang kamu tahu. Lebih cakap dari yang pernah kamu impikan. Dan kamu dicintai lebih dari yang bisa kamu bayangkan.”</item>
        <item>“Hidup itu sederhana, kita yang membuatnya sulit.”</item>
        <item>“Setelah kamu mengganti pikiran negatif dengan yang positif, kamu akan mulai mendapatkan hasil positif.”</item>
        <item>“Anda di sini hanya untuk persinggahan yang singkat. Jangan terburu, jangan khawatir. Yakinlah bahwa Anda menghirup wangi bunga sepanjang perjalanan.”</item>
        <item>“Janganlah pernah menyerah ketika Anda masih mampu berusaha lagi. Tidak ada kata berakhir sampai Anda berhenti mencoba.”</item>
        <item>“Berpikirlah positif, tidak peduli seberapa keras kehidupanmu.”</item>
        <item>“Jangan tanyakan pada diri Anda apa yang dibutuhkan dunia. Bertanyalah apa yang membuat Anda hidup, kemudian kerjakan. Karena yang dibutuhkan dunia adalah orang yang antusias.”</item>
        <item>“Kadang ketika kamu berada di tempat gelap kamu pikir kamu telah terkubur, tetapi sebenarnya kamu telah ditanam.”</item>
        <item>“Jika seseorang benar-benar mencintai Anda, mereka tidak akan membuat Anda merasa seperti Anda harus terus-menerus berjuang untuk perhatian mereka.”</item>
        <item>“Tiga hal yang paling penting mengenai kebahagiaan dalam hidup, yakni sesuatu yang kita kerjakan, sesuatu yang kita cintai, dan sesuatu yang kita harapkan.”</item>
        <item>“Hanya karena kamu berbuat sebuah kesalahan, bukan berarti kamu adalah kesalahan.”</item>
        <item>“Bekerja bukan hanya untuk mencari materi. Bekerja adalah bermanfaat bagi orang banyak.”</item>
        <item>“Saat kita masih diberi kesempatan bangun di pagi hari, itu berarti Tuhan masih memberi kesempatan kepada kita untuk melakukan pekerjaan yang harus kita lakukan.”</item>
        <item>“Jika kita diberikan umur yang panjang, maka manfaatkan untuk bekerja dengan sebaik-baiknya.”</item>
        <item>“Semua manusia memiliki kesempatan yang sama, jadi tetap semangat untuk melakukan pekerjaan sebaik mungkin.”</item>
        <item>“Semakin keras kamu berusaha, semakin nikmat rasanya ketika kamu berhasil.”</item>
        <item>“Gagal itu makanan sehari-hari. Itu biasa, yang penting bagimana (kamu) menyikapinya. Evaluasi. Bangkit.”</item>
        <item>“Wujudkanlah mimpi mimpimu sendiri, atau orang lain akan mempekerjakanmu untuk mewujudkan mimpi mereka.”</item>
        <item>“Semakin awal kau memulai pekerjaan, semakin awal pula kau akan melihat hasilnya.”</item>
        <item>“Fokuslah menjadi produktif, bukan sekedar sibuk saja.”</item>
        <item>“Agama tanpa ilmu pengetahuan adalah buta. Dan ilmu pengetahuan tanpa agama adalah lumpuh.”</item>
        <item>“Pendidikan adalah senjata paling ampuh yang bisa digunakan untuk mengubah dunia.”</item>
        <item>“Hiduplah seakan-akan kau akan mati besok. Belajarlah seakan-akan kau akan hidup selamanya.”</item>
        <item>“Masa depan adalah milik mereka yang menyiapkan hari ini.”</item>
        <item>“Ikhlaslah belajar. Bahkan yang paling berilmu dan bijak di antara kita masih rajin belajar.”</item>
        <item>“Pendidikan adalah satu-satunya kunci untuk membuka dunia ini, serta paspor untuk menuju kebebasan.”</item>
        <item>“Jika kau menginginkan sesuatu dalam hidupmu yang tak pernah kau punya. Kau harus melakukan sesuatu yang belum pernah kau lakukan.”</item>
        <item>“Kita semua adalah penyala harapan untuk Indonesia.”</item>
        <item>“Waktu berlalu tanpa halangan. Ketika kita melakukan kesalahan, kita tidak dapat memutar balik waktu dan mencoba lagi. Yang bisa kita lakukan adalah menggunakan masa kini dengan baik.”</item>
        <item>“Kita tidak pernah bisa mendapatkan kedamaian di dunia luar sampai kita berdamai dengan diri kita sendiri.”</item>
        <item>“Kebahagiaan bukanlah sesuatu yang sudah jadi. Itu berasal dari tindakan Anda sendiri.”</item>
        <item>“Cinta adalah tidak adanya penghakiman.”</item>
    </string-array>

</resources>
